突發! 有外國勢力入侵!大家千祈唔好中計!

密探報料原來打八號風係因為班黃絲已經成功勾結美國中情局成員，亞利珊卓·希普(有製造風暴嘅能力)。
佢哋試圖利用風暴逼全香港市民陪佢哋一齊罷工罷課，擾亂香港!
見到呢段文字又愛國愛港嘅你，請務必繼續留喺公司。喺翻屋企途中嘅話，請你立即折返公司，唔好中黃絲詭計! 一齊守護我哋嘅香港!
密探提供嘅圖片:

我又聽講係某個扮撐警校長出動暴風女神Lorelei喎